其實真係好難接受身邊既人已經死左...

爸爸三年前離開左我地....
初初佢體重係咁跌 又成日好攰好攰
點知去做body check
一入就冇出過黎....
我又點會知道呢d病有幾嚴重
成日個腦都覺得「我冇可能會冇左個爸爸...」
之後幾個月都唔探佢
之後一打電話比佢 爸爸已經開始係電話到喊...
事隔五年但佢喊依然係個腦到抹唔走
後來我日日都去探佢 7點起身翻學 5點補完課去探佢
1，2點翻到屋企第二朝7點又起身翻學，
睇到佢化療 嘔 插喉
我真係唔明點知一個咁好既爸爸要受咁多苦...

突然之間覺得屋企變到冷清清
大屋搬細屋。

我一路都安慰身邊既屋企人唔好再唔開心
好似突然間所有人都跌晒落個井到咁
我推翻佢地上黎 但係一路都冇人肯救我....
我成世女都冇諗過自己咁快就會去殮房認屍...
打開拉鍊果一刻，我真係好心痛...
我後悔自己一餐飯都冇請佢食過
不懂事 死亡原來真係可以離自己好近
令到你感受到你開始要珍惜眼前人

我而家都成日望住佢張相
我好想再聽到佢嗌我一聲
「死肥妹！」

加油

sorry 我知我有少少破壞氣氛
不過請問係邊種癌症？同平時生活習慣有無關係？

係血癌 佢平時好夜訓 睇得出佢做野壓力好大
Body check前生過一次蛇 其實代表身體已經響警號....

逝者已矣，你爸爸都唔會想你地一直傷心落
應該好好生活，咁先係令先人安息
係時候走出陰霾

我都明白果種感受 由其是係最親既人

希望佢而家係天上面都過得好好

我願意用我老豆條命同樓主老豆交換

以前成日聽人講
一生人 食幾多著幾多係整定既
天意既野...

我同我老豆關係最似老友 諗翻起都開心

其實父母係咪過六十 最好年年做body check?

加油呀

未過啦...

一定好難過吧 但不要勉強自己 面對哀傷是可以的 沉澱完再振作

加油呀！條路仲好長 點都要向前望 你爸爸向天上面都會一直咁保護你

絲打加油

每次諗到爸爸媽媽始終會有離開我嘅一日就忍唔住喊

加油阿 ！

要好好珍惜呀！：）

點解咁多呢d post

有時真係覺得好可惜 好無奈
睇唔到我畢業
睇唔到人生一個個大事既發生...

加油
我都曾經經歷過
但發現得早救得番
感謝天俾時間俾機會我珍惜屋企人

頂硬上呀樓主

知道

如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有

我真係好掛住你

諗返以前細個，成日都嫌阿嫲煩，自己唔生性，對佢嘅語氣好差。
到大個左，慢慢先明白阿嫲嘅苦心。
真係好想係阿嫲生前，做返一次孝順仔

點解一開始唔探佢

你同我既經歷一樣...我上年

呀公走咗十年，
但有時仲會記起佢的笑聲，
佢教我的嘢。。。

雖然好老土，但佢一直都會活係你心入面

咁岩今年新年前一個禮拜
仲諗住可以出院一齊食團年飯

要學識珍惜

睇到喊
諗起一位細個好錫我好親既親戚
Detail唔打啦 費時喊得仲勁

過左3年 間中都會諗返起

我好掛住你 我仲有啲野未同你講嫁
點解唔等多我一日 我地約好左見面

我爸爸都走左，一直由我媽媽湊大我。不過係我好細個嘅事，所以應該冇你咁大感受，只係細個一直好羨慕人地一家三囗齊齊整整，我唔知有爸爸嘅屋企係點

老土講句

大家要珍惜眼前人

諗起我爺爺
以前成日嫌佢煩嫌佢惡
但其實都係想我聽多啲學多啲
到佢入院先識得關心佢多啲
走咗先嚟後悔

其實我真係好掛住爺爺

同感
爸爸幾年前走左……
好掛住好掛住比佢日哦夜哦成日鬧既時候

最近我都有親人過身 佢過身嗰時我仲要喺外國 連最後一面都見唔到 有時真係往往失去左先喺到諗點解唔好好珍惜屋企人

加油！經歷過，對身邊的人好啲，
珍惜現在還有的！

加油！要堅強的生活下去

前路唔易行 但總有路比你走
雖然未經歷呢個階段 唔能夠直接了解你心情
作為巴打好多野都無能為力 但都可以聽下你訴苦
同埋比個加油你

記得嗰陣係電話度知佢走咗嗰陣 望下屋企 佢對鞋 佢前幾日買d食物仲係屋企就好難受 我永遠都唔會忘記我阿婆點同我講我阿爸走咗

加油！

樓主加油呀！
我都有個咁既經歷..
仲好記得我小三既時候
有一晚聽到公公咳得好犀利
第二朝我如常返學
呀媽接我放學仲買左雪糕食住返屋企
呀媽一入完廁所 二話不說咁衝左入公公間房
見到公公已經手腳僵硬 去左第二個地方
到而家事隔都十幾年 果日既情景仲歷歷在目
細個果陣公公好錫我 放工日日返黎陪我玩
有次呀媽要我考試考得好先買玩具比我
但果次考試未如理想 公公二話不說帶左我出去買
好後悔點解果陣唔生性d乖d陪公公多d
人真係要經過生離死別先特別識珍惜
到而家 好想公公仲在生 可以比我請佢食餐飯
同佢講聲我愛你 我好掛住你

呢排真係成日係連登見到呢d sad post
只能講句樓主加油呀

加油，樓主，好好生活落去。

絲打加油呀 btw真係要珍惜眼前人 無論老一輩定至親都好 都要係你仲有機會嘅時候對佢地好啲
真心 就算關係唔係好親密 但當佢地離開 你個心一樣覺得難受 心痛 或者呢種就係血濃於水
嫲嫲上個月走咗 我到而家都仲好唔捨得 親眼送佢上醫院 冇機會見佢出得翻嚟果種感覺真係好難受

好好生活落去就係對你爸爸最好的回報! 樓主加油

樓主加油
我經歷晒最痛了
十年前，阿媽唔舒服入院，幾日後啱啱行入學校門口，班主任衝埋黎話家姐叫我即刻去醫院，去到已經見唔到最後一面

今年年頭，老豆唔舒服送咗去ICU住咗一個月，之後轉返去普通病房面色各樣都唔錯有講有笑，但唔夠一星期又轉差，最後守咗三日夜走埋
嗰三日真係好想打爛啲吊命儀器，之後幾日好似都聽到心電圖機啲嘟嘟聲

生蛇唔等於身體響警號

睇完即刻訓

lm

加油加油

樓主要加油 你爸爸都想你繼續堅強生活

唉 死左先黎珍惜
入左醫院幾個月你都唔理
你真係幾過分 良心責備你完全正常
屌你

只可以用時間沖淡一切

我都接受唔到 本身爸爸唔舒服入院，醫生話唔知佢咩事，要抽骨髓驗，岀報告個日爸爸已經走左，前後七日。我都好想聽到佢把聲，佢乜都冇交低，佢先得49歲 今年發生

樓主加油
同你一樣3年前媽咪cancer過左身
佢有病個陣好努力醫 可以捱多幾個月
但我就成日出去玩 上莊 返工
結果到佢入院 我先識醒
每日時間堆滿曬
但最開心係每日探病既1 2個鐘
媽咪半夜走
係屋企我仲拍醒細佬叫佢快啲換衫去醫院
。
。
。

我好掛住你
好想你見證我人生所有既大事小事
係我失意個陣比無限量支持我
最後悔係由細到大我都無好好陪過你
淨係識搏嘴...

加油 你爸爸都唔想見到你咁

我願意將我d壽命分晒俾d細路妹

true

以為自己出post
一樣

我好明白樓主感受，我爸走左9個月，到而家都接受唔到一個好愛錫自己既人離開左我。我成日覺得自己未能盡孝，因為我阿爸退休左幾年仲患癌症，我欠佢太多

年經

我呀爸都過左身九年
嬷嬷過左身七年
公公過左身一年
全部都好唔真實
個感覺係
唔相信一個陪自己長大既人
會突然消失得無影無蹤

細細個果時
每當想像以後派會考Alevel 入大學 畢業 搵到工 出第一份糧 升職請食飯呢啲畫面
屋企人一定係身邊 我從冇質疑過呢個假設
點知原來最親既人 係一樣都參與唔到

佢留左啲咩俾你？

明
一認起佢然後醒起佢已經唔喺呢度
傷心+空虛

我見過同學既老豆係咁。

果時我即刻叫兩老買份好d既醫保，有咩事去睇私家

聽日同阿爸去睇報告，不願面對

放心 隨年紀漸大 你會習慣

樓主，加油。

Same。
其實一直以來我都冇放低過
只不過將呢啲回憶放埋咗一邊
當每次以為自己可以放低既時候
佢就會係我既夢入面用唔同既方式離開我

死肥妹，加油呀

死肥妹
加油

加油呀，撐住，我哋會拉你上黎

Shit..我又好夜訓同生過蛇

樓主加油

老豆過左身差唔多十年 頭幾年係好難捱 到依家已經習慣左 唔會太傷心
時間會沖淡一切

我明白呢種感受.我爸爸都係血癌,係我10歲果時走左,都成10幾年前.果時日日都有打電話問佢身體點,間唔中會畫下畫比佢，仲比埋部gameboy佢解下悶.但就好少探佢,因為老母話醫院多細菌唔比我去.之後我爸爸細佬捐左骨髓比佢,我果時仲以為佢會好番.點知出院唔夠半年,因為染左感冒,併發症離開左.果時係醫院望住佢過身,佢眼角有少少淚水.過左身頭幾年，我成日係夜晚偷偷咁喊.
而我老豆啲兄弟姐妹就係大仆街 果時好似為左捐骨髓定唔知咩事係電話到鬧我老豆,果時第一次見到佢喊,個心好痛.爸爸過左身後又比說話我地聽.所以以後我都冇探過佢地.
頭幾年係最難涯既日子，樓主加油啊！
我都好後悔自己冇對佢好啲,又唔懂事.

有時返到屋企都會有種空虛感，平時叫你食飯個人已經唔係度

唉

睇到忍唔住喊。。。
我好驚有日爸媽會走。。。
得屋企人會無條件錫我
公公爺爺我好掛住你地。。

我阿爺無幾耐之前去左，崩潰地喊左兩整日，一自己一個人就喊，兩晚瞓覺都係瞓唔到，直到坐起身喊，眼淚係不自覺係咁流。 個時都好驚自己頂唔順，直到同阿媽傾件事，發覺自己唔係not alone, 個心情平靜左。 不過話就話過左一段時間，但次次諗起阿爺，都會喊 個時個人崩潰左，有個朋友黎關心，我就咩都講哂佢知，我老豆廢，老母唔理，個喪禮得我自己一個去，個朋友話：屋企人無得從來無得揀，你而家只能夠做既野係整理心情去送你阿爺最後一程。 個下我已讀不回左，我明白佢係出自好心，但呢句野比粗口更難聽

有咩咁難聽？ 我連同我講呢啲說話既朋友都冇

老豆身體越黎越差，唔想佢有咩事 仲要返辛苦工
我想快啲完成學車 有一日可以車佢去玩 帶佢去旅行

家父離開左13年，仍然覺得佢有日會番黎同我講其實佢（呢）埋左

大半年前我好兄弟意外走左
果陣一直都覺得佢未走 只係大家都忙冇時間約出黎 直到瞻仰果一下
但我到呢家都仲keep住wtsapp搵佢錄音比佢 講心事比佢聽 就好似以前咁
一諗到以後都唔會見呢下 個心真係好痛
好憎自己點解一次都未夢見過佢

過左去就唔好諗
不過真係同意親人在生時要對佢地好d

樓主加油 大家都加油

雖然你肥，但係我都唔狙擊你住啦，加油

唔好再諗啦 我明你感受
老豆入醫院嗰時我都淨係諗老豆冇事嘅

屋企經濟方面有冇困難？

我覺得醫生會醫返好佢 佢好快會出翻黎
少不更事 個時仲未識諗

stay strong

佢就走果時我係學校翻緊學 收到個電話，線都未收就流眼淚 即刻執晒d野衝去醫院

人總有生老病死 加油

希望你可以快d學完車 早d帶你爸爸出去玩

果d人想其他人唔努力等自己有得上位

我好明白你嘅感受 加油
其實你爸爸都算叫做過咗大半世啦
有啲人連3分1嘅人生都未過就已經走咗

老豆1月頭走
個時20都未夠

其實佢入左院3年 其中有幾個月係會翻屋企休養
我一開始唔探佢果兩三個月
只係佔左佢住院日子既小小
都係因為覺得「醫生會醫翻好佢」......

死肥妹加油
見到個po都好驚屋企個兩個老人家會係我出去讀書個陣有乜事

加油呀！個時我都未夠20。

我好少夢見佢
對上果次夢到佢同我四圍玩，
之後就冇啦。

加油呀！

岩岩幫呀媽搞完骨灰位，再去番一齊去過既地方

突然感覺好唔真實

望住墳場個海，好記得一樣野，對自已好既人會一個又一個咁無哂， 要靠自已既勇氣一個人生存落去

加油呀！3年 其實只係一個好短既時間
諗返起我都會情緒失控
共勉之。

暫時未有 多謝關心：）

我爸爸幾年前又係血癌 但好彩發現得早 個陣我又係唔知咩事 媽咪話去探佢就去探佢 好彩最後無事

樓主加油 你比一出世已經無爸爸既幸福好多架啦 你知你爸爸一定會係天上保佑你

血癌有冇乜病徵

所以我而家已經好驚要面對愛我既人要離開自己，
唔想接受佢地始終都係離開既事實.....

加油呀樓主 痛苦過後比心機讀書 考得好啲畢業拎張靚cert 佢在天一定睇到好開心好欣慰架

總會發生的。

點解之前要唔探佢

眼淺嘅我一定喊到收唔到

同我差不多 我爸爸都係6月既事

樓主加油
各位加油！

真係睇到眼濕濕 望到樓主呢篇文我都諗起我阿爺
雖然都已經過左5年 但好多回憶出番黎

Btw 加油樓主

多謝

好明白 我21歲 爸爸媽媽都已經唔係度

我爸爸十年幾前過身 身前我仲細未識好好孝順佢 直至佢走左 見到一個至親既人永遠都吾會再見到既感受..之後我更明白要生性對媽媽好d 支持住難過日子總要過 加油 ！

加油啊 我地會撐住你 拉返你上嚟

好驚睇呢啲post

我都係過來人 最緊要唔好鑽牛角尖
同屋企人傾下解開大家個心結 或者幫大家走出悲傷
同埋唔好用其他方式去減低/逃避悲傷
e.g. 瘋狂購物 食野 等等
正面去面對呢件事 時間耐左自然無咁痛
雖然有個遺憾o係度 但過左去無謂再去責怪自己
加油

你啲親戚咁仆街 宜家屋企環境改善翻味？

你老豆入左醫院都可以幾個月唔探佢咁孝順呀？

或者咁講呀
每個人都有佢後悔既事
我都唔例外 孝唔孝順我自己知
其實佢入左院三年除左第一年唔係全年都有去醫院之外
佢第二第三年除左中間醫院比佢翻屋企休養既之時間之外
我日日都有去 佢過身之後我樣樣事情都自己扛
唔想加重媽媽負擔。
如果孝唔孝順可以由頭一兩個月都睇得出
我無話可說

死肥妹

到變身爸爸 再看子出身這生不錯是嗎
人一生裡吃得幾多 著得幾多 有限
人一生卻棄守很多 放低很多 燦爛
人一生有理想很多 你得幾多 怎算那蝕和賺
到死方知嗎? 你怎麼知道 那個落差

樓主 我依家情況同你差唔多，我老母係膽管癌，好似暫時都無得醫，要開刀，但開左刀先發現已經擴散左... 依家每日放工都即刻去陪佢，其實成件事都黎得好快，全屋企人感覺都好難受

孝順就唔好要人吾你老母啦

味你老母

爸爸上年年尾買保險要body check
Check完之後過唔到 一直唔肯講咩事
直到上個月先肯講自己個肺有陰影
佢口講唔怕死 死左咪算 唔肯去check多次唔肯去照肺
我10月就要離開香港去外國讀書
完全唔知點算好
佢1日食2包煙又夜瞓
好擔心 我好愛我爸爸 爸爸唔好有事

你都一定好辛苦啦 你都要加油！

多謝你地

共勉之

加油啊

樓主加油
我爸爸一年前都走左
係醫院睇住佢訓係到好辛苦
留左幾日醫院 有一日諗住去食個飯再返黎探佢
落到去收到電話爸爸唔得
樓梯跑上去 一上到去見到爸爸個心跳機變左0
個下崩潰左
見左個心跳機變左0 個下一世都唔會忘記
佢真係走左
個時知道有病個時佢同我講：第時有咩事唔好太傷心呀知唔知
呢把聲永遠都會記得

細個冇去殮房認屍
直到依家都好後悔

樓主加油呀

我連發夢夢見爸爸死左, 我都喊醒

堅強啊

超級明白你心情 次次聽親黎啲都好同情 接受唔到由細睇到你大 照顧住你有講有笑陪到你一半就咁走左 中學時期老豆走完幾個月到啊嫲 老母又一早走左 個人差啲都睇唔開 仲要獨生女其實真係好孤獨..

我爸爸走左八年，但個種痛到而家都仲係度

[size=4]曾經收起的抱擁
曾經懶去寄 的書信
留到葬禮那一刻已是無用
墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的鎖碎
你都不覆半句[/size=6]

老豆走左年半。

好撚掛住佢呀。

我爸爸都三年前走咗, 係好突然, 朝早先傾完電話
之後夜晚就收我媽電話話佢暈咗, 成個過程好快
到而家都唔係太接受到, 有時一個人獨處一諗起佢就喊

其實真係好難接受, 曾經同你咁親近既一個人
出世之後差不多日日見到佢
有一日你突然唔可以再見到佢, 一句說話都講唔到
你無論做乜野都換唔返同佢講再見既機會

多謝你

佢隔著個氧氣罩話我係佢心目中係100分既女
呢個情景我仲好記得

以前覺得人點會咁化學
人 真係就係咁化學。

今日就已經4年喇
喺其他屋企人面前就點都要堅強啲話冇掛住但係自己一個睇番啲舊相啲眼淚就係咁流落黎

要堅強呀！雖然我睇翻都會既....

樓主加油! 最親既人離開自己，正常都要一排先可以走出傷痛!
至少你都學識對其他親人好D，得閒陪多D媽媽同佢飲下茶，我相信你爸爸會好開心見到你幫手睇住頭家

絕對明白樓主嘅感受..
我爸爸係我今年考完dse之後一個星期因為諗唔通走去自殺
係爸爸教識我好多嘢 我都依家拍仲好掛住佢
係火葬場望住佢比人推入去個陣真係..
佢冇得睇住我中學畢業 冇陪我放榜
佢好想睇住我入到大學..
我好想同佢講：
老豆 你唔洗擔心我 我入到大學 會生生性性讀書養家
唔洗擔心我

婆婆前年走咗
細個果陣成日係鄉下過嚟香港
口講就話淨係擔心我阿媽，其實都好錫我同我家姐
佢隻腳行路有啲唔方便
但細個果陣住唐樓又細膽，唔敢自己行樓梯
要佢行落嚟接我上去
大個咗搬咗屋有，但佢已經病到落唔到嚟
原本只係做腳既手術，唔知點解搞到有癌症
果陣成日陪阿媽飛去上海陪佢
之後都出咗院，病情就變嚟變去
我又好天真以為一定冇事
佢出咗院淨係番咗去一次探佢，果陣仲好精神
直到前年番去
真係好後悔
果陣訓教發夢見到佢都會喊
都持續咗半年
依家諗起都係好唔開心

呀婆走左十年
琴晚先發夢見到佢
個夢入面好開心

你爸爸在世嘅時候同你有咁多美好嘅回憶, 其實係好值得開心嘅事, 我都好羨慕你同爸爸嘅關係架.
反而係要照顧其他屋企人真係辛苦你了 (hughug
唔好太上心啦, 你已經好努力好盡責了

任世間怨我壞，可知我只得你，承受我的狂或野......

趕得切說聲再見，也總比突然地走容易接受

我老豆突然走，當時我人不在香港，最後一面都見唔到....

直視暴之根源，別為義人傷悲

Haha

我阿媽走左幾年，每次諗返起都好想喊，好後悔生前唔做個生性嘅考順仔，所有事唔係理所當然，當錯過左時就會有人生遺憾
我當年同女朋友都怕左好多年拖，就係因為我唔生性，無儲錢習慣，其實我媽佢想見到我兩兄弟結婚，佢走時其實我都準備想結婚，可惜佢等唔到
當佢過身時後，我同老豆去佢保險箱中整理佢d嘢時，發現保險箱之中有一舊錢，唔係好多錢，而錢上有張字條'細佬結婚'，當見到呢張紙時，我已經失控地喊
所以所有事唔係理所當然，有d事錯過左就錯過左，生前唔考順，死後先考順有Q用咩.....所有時唔係理所當然

巴打加油

負親

佢走果時都留左錢比呀哥買龍鳳鈪 好心酸 好難過

加油， stay strong

都係嫁 腦入面既都係開心既回憶
起碼諗翻起都會發自內心既笑

我係佢走前幾日，同佢食最一個早餐時已經有小小feel到，我仲同佢講左我揀到邊日結婚 種遺憾感係一世都會記得

聽完個人好sad
其實自己一路都唔敢去諗呢啲野
到真係發生個陣都唔知點好

加油呀 要好好對你而家嘅屋企人
咁你老豆喺上面一定會好欣慰

佢會繼續係你腦海裏活著，而你既心就係佢既天堂

我好明你種感受，我爸爸係早幾日先過身，我又係係佢生前無好好對佢，依家真係好後悔，但係個種傷心唔可以表露岀黎，因為唔想媽咪傷心，我到底可以點做？

節哀！再難過，都要過。
加油！

我記得果時既我好小喊 因為唔想影響大家情緒
但抑壓愈耐 喊得愈勁
所以唔開心就要快d搵下傾下喊下
抒發下情緒

加油 相信你可以捱到過去

我呀爸好命硬 癌症兩次 乙肝一次 都死唔去。。。
然後我媽又癌症 。
有時人尚狂在生可能更痛苦

(為左屋企 全職讀書加全職返工 搵萬6一個月)

加油呀。。。
我媽咪係我細細個就肺癆走咗，
當時仲細，本身又唔係一齊住未識呢啲感情

上年老豆過完中秋同生日就淋巴癌走咗
依家成日發夢見到佢 醒返都分唔到現實定夢境
有時候都會後悔點解冇能力對佢好啲

但唔走都走咗
愛錫自己多啲 堅強啲
佢地係天上見到我地生性開心係最好嘅回報

我呀媽十幾日前癌症走咗
到呢一刻都未平靜到心情
啱啱我大學畢業
臨急臨忙上網即刻訂件畢業袍
喺佢走之前著俾佢睇
但嗰時佢已經冇氣力講嘢
我講過
要佢黎我嘅畢業禮睇我一級榮譽畢業
要佢之後享福搬間有花園嘅俾佢種嘢嘅屋
要佢喺我結婚嘅時候可以係全場最靚嗰個
但冇一樣嘢兌現到...
每一日我都唔想自己一個靜落黎
不斷搵啲嘢做
一放工就唔係番屋企
自己一個去做運動
放假約朋友周圍去
喺朋友面前我仍然可以冇事嘻嘻哈哈咁
希望唔好諗咁多
心情可以舒服啲
盡量濟滿自己嘅 24 小時
其實我好想有人 Take Care 我
但我無勇氣俾人見到我唔開心
Anyone know that feel

由細同我玩到大既堂家姐係今年愚人節過左身，我接到電話既時候，我有諗過會唔會係愚人節佢想玩下我地
直到去醫院大家都喊緊，我都係覺得只係做場戲呃下我地，我諗過各種痴線既理由，就係唔想接受呢件事⋯
仲有嗰日因為我驚要接受呢個現實我想呃自己，所以我唔想去睇佢最後一面⋯我以爲佢喪禮嗰陣我可以平靜啲心情再睇佢，但係後尾先知，習俗既關係，我地係唔去得喪禮，我好後悔冇睇到佢，冇同佢講句多謝佢咁照顧
好掛住佢

每個人都有更多的勇氣承受別人身上的痛苦

常常發夢都夢見他們

我都係
daddy 由check 到有cancer 到走左都係一年內既事

佢走左到而家已經四年
我每次諗起都好想喊
人生不停活係仲有佢既世界入面
想佢聽我講心事 想佢同我食飯
想佢叫我個名

以前成日都幻想一打開屋企隻門
就見到佢坐係梳化飲茶

你爸爸呢家係天上面望住佢既死肥妹架 或者佢只係以另一種方式去陪你 一直冇離開過 所以要堅強啊

負

天上係太空

總會有一個人願意做你既樹洞既

睇呢個POST睇到眼濕濕

阿哥上年走左
有時會諗下好快就會到父母
最後屋企得番我一個活下去直到我走果一日

身同感受
老豆上年走左
住左係醫院一年
唉

加油呀 人生既路上絕對唔會孤單一個嫁

我同老豆一齊打血癌呢場仗打左兩三年

睇到好想喊 我都好對唔住我老竇，細個成日發佢脾氣又頂撞佢，但佢仍然好愛啺我。我宜家大個咗，都好怕佢有事

係，所以好想自己無感情，無任何情感。
但竟然人有感情，就希望自己對任何人同事都唔好後悔

睇個post忍唔住喊，好驚呢一日

我都係呀媽走左
一諗起佢坐住輪椅
去醫院之前同我做左個加油既手勢
我個心

男朋友大半年前突然走左 一句說話都冇留低
到依家都唔係好接受到
從來冇諗過失戀會咁痛
我地仲有好多野未做 好多說話想同佢講
身邊人不斷叫你放低 睇開d 我覺得難聽過粗口
你冇經歷過你唔會知有幾痛
希望佢係另一個世界活得快樂 繼續守護住我
BB，我永遠愛你 後會有期

人總有生老病死 冇得避免
唯有好好珍惜

一諗到呢d時候個鼻應該酸到眼眶泛紅

加油呀 祝福你以後既生活安好 一切順利

每個人都有少不更事 反叛既時候...

我好多時夜晚瞓教諗起有日老豆死咗
都已經喊咗出來
所以絲打你失去咗老豆嘅心情我相信唔會咁快平復

以前細個有次同老豆去食飯
見佢係咁飲酒仲要溝酒飲我真係好驚佢中酒毒死
於是成餐飯我唔敢開口淨係識黑面
結果返屋企路上比老豆鬧
佢仲要講咗句「我都唔會怕死有咩所謂！」
我當堂喊到痴線
好彩嘅係依家老豆少咗飲酒會做運動
又睇曬我小中大學畢業

未打完就撳咗回覆......

絲打你可以繼續傷心
諗起佢可以喊曬出來
希望你有日終於喊走曬啲唔開心
可以用平常心去面對你爸爸

I know that feel，黎得太突然，咩都準備唔切，留低既問題都唔知點解決，未報答佢就已經走咗，話咁快就一年

加油 I know that feel